「重要」尋求101心口中槍曾志健同學消息

完全冇晒聲氣
有冇記者朋友可以跟進下
大家可唔可以唔好忘記任何一位手足

幫手推

推

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

推啊

P牌推唔郁
幫手推好唔好

大家係咪已經唔記得佢？

不要死

傷勢應該無大礙，但進入咗司法程序，真係唔適宜講太多

無消息就係好消息

香港人可唔可以唔好咁善忘
唔好一單發生完就忘記前一單
全部都要追究

無消息算唔算係好消息⋯⋯ 不過我都想知健仔點⋯⋯

真係好想知道佢嘅消息

Push

Me too